<resources>
    <string name="app_name">BodyFat</string>
    <string name="EnterName">Введите имя</string>
    <string name="cotin">Продолжить</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="female">ЖЕН</string>
    <string name="male">МУЖ</string>
    <string name="anatationForBodyFat">
        \n Процент жира в организме — это отношение имеющегося жира ко всему остальному, что есть в теле (органам, мышцам, костям, сухожилиям и прочему). Жир необходим для выживания: он защищает внутренние органы, служит резервным источником энергии и выполняет много других важных функций.\n\n
        Если вы стремитесь быть худым, ориентируйтесь на процент жира для атлетического телосложения(жен: 13–20%, муж: 6–14%).\n\n
        Если вы хотите выглядеть здоровым и подтянутым, стремитесь к проценту жира для спортивного телосложения(жен: 20–25%, муж: 14–18%).\n\n
        *Подобные измерения не высчитывают точный процент жира в организме, этотолько примерные оценки. Проверка гидростатической плотности (гидростатическое взвешивание)— единственный метода, дающий точные результаты.
    </string>
    <string name="explanationForWorkGroup">
        I группа - работники умственного труда (руководители предприятий, медики (кроме хирургов), педагоги, научные работники, писатели, работники печатной отрасли, журналисты, студенты).\n\n
        II группа - работники легкого физического труда (рабочие автоматизированных линий, швейники, агрономы, ветеринары, медсестры, продавцы промтоваров, тренеры, инструкторы по физической культуре). \n\n
        III группа - работники среднего по тяжести труда (водители, хирурги, работники пищевой промышленности, продавцы продовольственных товаров, работники водного транспорта). \n\n
        IV группа - работники тяжелого физического труда (строители, сельхозрабочие, механизаторы, металлурги, спортсмены).\n\n
        V группа - лица особо тяжелого физического труда (сталевары, лесорубы, шахтеры, грузчики). \n\n
    </string>
    <string name="recAqua">
        Учтите, что:
        — Алкоголь, а также сладкие газированные напитки приравниваются не к жидкости, а к еде.\n
        — При некоторых заболеваниях, например, при патологии почек, гипертонии, сердечной недостаточности, врач может порекомендовать другой объем воды.\n
        — При ОРВИ и обострении инфекционных заболеваниях пить надо больше.\n
        — Кофе способствует выведению жидкости, поэтому любителям кофе рекомендуется увеличить количество выпиваемой воды.\n</string>
    <string name="endIdealWeight">
        *Идеальный (правильный) вес – понятие абстрактное, и обозначает оно усредненное значение, полученное на основе набора заданных физиологических параметров человека, таких как рост, возраст, гендерные признаки, особенности телосложения. Но состояние здоровья, уровень физической активности, процент жировой массы по отношению к мышечной и другие индивидуальные показатели отдельно взятого человека здесь не учитываются.\n
Это значит, что найти точное значение своего веса при помощи известных формул не удастся. Однако приблизительный ориентир, на который можно опираться при снижении или наборе массы тела получить возможно.
    </string>
</resources>